想知如果space final year sem 2 fail咗 係咪可以defer 1年再報non jupas

如題

算啦

係啊